[西米台] [深宵西人信箱]狗為再開台 機戰V

希望以前識既舊朋友又好 新既朋友仔 無聊既話都入黎吹下水傾下計